全民口罩變咗全街勇武

班蛇一落車都唔知捉邊個
個個都暴徒
捉到藍C就好笑
手足俾人捉就扮藍
無敵

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在